搞完加泰 搞埋維族集會

呢件事相信唔少人都聽過 但只係冰山一角

bbc亦都有報導

響應老豆搵仔 推到有人搞支持維族集會呀！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台